[Steam] Soulworker 韓國原廠直營動作MMO

之前有台灣代理但係聽閒代理麻麻地
隻GAME早幾日喺STEAM上左架
由韓國原廠直營

玩法有D似三國無雙咁割草
無野做又想搵GAME玩下嘅可以下

我都係新手
有興趣嘅可以睇下台灣果邊嘅攻略

技能配點:

新手攻略:

留名研究

玩緊
又幾好玩同依家有活動升得好快

係
仲送一套永久時裝

留名一身蟻

玩開日服唔多想轉課左好多落日服
Steam版好似有60lv直升禮包，睇下遲下出新角個禮包仲有冇。有既先玩下

留名今晚download

輸完波仲有心情打機？

睇落唔錯喔，依家呢個係咩服見巴打講有日服ge

65之後應該打咩副本

steam版係台港澳ser

我都唔知
新手好低lv

岩岩試左
佢個fps怪怪地…
上手成覺疾疾下…
其實畫風幾靚，有d可惜

留名遲啲研究

發現去到三城已經唔可以無腦打

開game無反應

原來要熄左防毒先得

留名

lm

隻GAME D UI同畫風睇落有番 咁上下歷史
同依家個D都幾無得比

都送好多野

LM收工返家試

小弟完全新手
有冇人一齊玩

我都係新手
基本上都係一路做主線就OK
我初頭都有做下支線
但係後尾都無做LU

真,主線直踏

無成就不了

Btw, 有冇discord谷有冇人係steam版開左香港公會

日服無課玩到60lv就冇再玩
見steam開港澳ser，又重新出發
Btw，暫時覺得對新手福利唔錯
有65lv，又有新角色

同問 想成班一齊玩開心啲

到宜家都唔肯定官方係咪串錯字

無掛
我都係當單機GAME咁玩

有性趣

隻game既速成輸入法係咪有問題, 顯示唔到選字
有冇解決方法

有冇人game都開唔到

背包格數一定要課金?
完全唔夠位

好似係防毒問題

要白名單隻game

送好多卷

我都想知,用緊速成

唔該晒
要自己手動白名單

Bitdefender好撚狗
咩提示都冇

我del左bitdefender先入到game

其實唔洗del,你去將成隻game既資料夾除外左就得

加哂都入唔到

加完 要turn on晒3個options

淨係頭2個on左
之前有d game又係咁加哂都入唔到要del

佢第三個好撚on9
要揀程式exe先有得㩒第三個

LM

玩左陣,暫時都ok,有d似龍之谷咁

求其整左個discord谷方便大家約組副本or吹水
基本應該都唔會多人就廢事整規矩

時裝係邊到送架?

夠廿LV去搵果隻浣熊就有得整

THANKS BRO
設定主要角色果到有咩用?
我求其設左隻 想DEL左去 但唔比DEL
而加開過隻人玩

提大家時裝選魅魔時裝, 多配件又靚, 價值又最高
可惜我初初唔識玩選左其他時裝

呢隻game係咪升到60前都係單機game黎

我都唔知

可以組隊打副本

升到65前都係單機

到出68Lv.果陣時，就係升到68前都係單機

玩左兩日升到30LV完全組唔到人
btw呢到有冇巴打有公會可以入

組隊通常都係為左刷野，30Lv.邊有野要刷

得英文?

中文咖bor, 你係咪玩左歐美ser嘅soul worker

50LV 前都係SOLO GAME

係
搵返中文版了

時裝如果揀暗影嗰套係咪會送埋武器?

57lv前都係
之後二轉三轉勁多人

又有你

台版開服玩到1萬4事件棄咗
依套終於等到直營

咁你揀咗咩

其實揀有武器既最好 因為2轉有一套時裝 但武器係有時限
不過都係揀自己睇得最順眼果套

2020年仲會見到行動力機制

台版開個陣都想玩吓但lag到仆街
好耐之前應該40左右滿嗰陣玩過日ser

揀左套精英校服

算啦都揀咗
靚咪得

我嗰陣直頭買咗個韓帳玩韓版
之後玩咗幾人個AC無鳩咗

我揀左泳衣

剛剛DL左

試晒全部嗰一日期限先揀算 冇咩心水

AR卡都好大個坑..................
玩到65算

有冇得preview...

自己入商城禮包時裝click

後期=黑暗靈魂行者
終於可以打二轉了

玩咗陣
普攻緊嗰陣好似唔可以中途開技?
隻game係咪玩技接技 普攻係廢?
btw幾好玩

以前台服CB玩到而家 又要再升過7隻65LV

有冇公會

pin this?

點解個個都講玩到lv65? 暫時封頂係lv65?

而家TW個版本係去到65LV就停 韓服就72LV

65之後搵唔到人打本

試下discord搵

行steam都有留意到依隻驚
原來係老韓出 加分

玩左兩日
有冇ching開工會一齊玩

好似暫時未有

點解最左嗰隻揀唔到

未出

唔該

勁想玩返啲online game
可惜依家手機game 當道
呢隻可以解下online game 思之苦
讚

啱啱開左個公會 LIHKG
大家有興趣可以入黎睇下
(利申我都係玩左幾日)

邊隻職最坦

你唔夠SG出技咪得翻普攻可以用

三城開始主線翻譯開始1999 想點

打算玩，師兄覺得好唔好玩？

有舊式online game刷怪升level既感覺

咁好似都玩得過
但有冇得掛lv?

冇
但依家有開服 exp buff活動
同埋有得課金將一條友直升60LV

2轉57LV可以解 不過最後60LV先做 60送一套+9裝 好打好多

其實前期啲藍支那使唔使接
多到呢

直衝黃色主線就夠升, 藍色支線任接唔接都得

Lv57送邊套時裝?

前期有料記得幫把武食上+6
打主線會舒服好多
反正D初級料去到後面都冇用

其實點睇強化成功率
好怕整爆把野

完全唔洗接

每5lv送嘅武器放心衝上+6 唔會出事

點解我隻貓少2行背包

少左1村任送既背包

有冇得返去解架

依家前期唔洗沖了
沖得黎都升夠LV開下一包

你地會唔會解主城嗰啲時裝
暫時1,2城都解左幾哂時間吓

冇解
快手升上57同人連機
加上你55後會有階級經驗,之後升新人會+%經驗獲得

商城hot個套異色版
第二行第一套

申請左

角色係咪跟死武器?
想玩loli雙槍

steam版咩ser?

有中文有英文 最近開嘅係中文(港臺澳ser)

係

毒撚死全家

貓直接打死人

好似好多貓

我覺得玩大劍爽過貓刀

推
暫時仲有7個位

慾望行者? 好似幾好j
暗影其實幾樣衰

慾望行者 應該係3轉時裝異色版
2轉係憤怒之X(角色武器)

新手玩左2個鐘決定入坑

但速成打唔到字想點樣

雖然65之前都係單機GAME無咩影響姐...

同埋係唔係有公會入下 入左有無話要做D乜

同埋背包好鬼細,係唔係全部野都賣得

印返入面就打到飼料自己手動加返microsoft速成

wtf 咁on9

依家先見到自己打哂錯字
其實唔難

垃圾WIN10速成問題, 用返WIN7既速成就冇事

我係最新win10 唔知用唔用到
放工試

申請左 ID: Illyasviel12

試晒咁多隻人
最後都係玩貓

遲早都要全玩（好似係

等緊新角, 升住一個上頂先, 到時出左有加成都易升LV dd
btw無咁多時間玩晒同埋d AR卡每個角再抽都幾貴

AR 卡無保底無pick up 但好多人權卡

佢開局感覺上好抵玩，一出黎直接15lv
送嘅時裝又多又好睇而且冇穿冇爛

扮乜成班蘿莉控

利申貓

升到60LV送全身60+9裝
但又送55lv武器同自選飾品
jm9

武器65 wor

升60送果個wor
送左55紅

新手 左邊灰色咗個角色幾時出

推

新手炮姐會唔會好難玩

但是台服會送65紅武器+9所以基本上早入坑的這一階段會全跳過

我睇頭post link話有65送ge?

玩熟就得啦~~

60送你成身+9裝
65都會再送

留個名 id 刹那雪

我想問下3轉係咪要搞好多野

一開始因為攻速低好卡手
同埋回魔會少
去到後面D裝出黎會好玩好多

要解莉莉的記錄任 打過一次 比BOSS秒殺

同埋d人話打天真之夢打錢 但我打完又唔係好多 ep2仲要難打到又要屈復活 多多都唔夠用 係咪打返ep1就算

點解我撳公會無反應嘅

1同2都差唔多錢
打1好過

公會入面得我一個用男角，全部人妖

隻驚100個人99個都係女角黎架啦
寧願望住男人屎忽打副本定女人屎忽黎打？

整男角點賺你錢

有D想升隻歐文,直買60

直買60 幾錢

600NT
15X-16X HKD到

而家係咪有隻用刀架?

咁d主線點算？

幫你到60主線

有冇話邊隻最勁

冇 但唔好揀拳

睇你下半身喜好吧啦

我揀左金 咁我咪GAY

我用緊歐文，可以和你hehe lor

開多隻角平均返佢

未夠LV?

已經44

你入咗未先
未入要去搵工會管理員

未
原來要搵NPC入會先得

想問你地係咩server

STEAM應該得一個台港澳SER
另外個英文SER應該鎖左IP

升左隻大劍同拳 兩個世界黎 冇必要真係唔好揀拳

拳算係坦的support黎

新手期有乜野係可以放心賣比NPC
無位呀

本經書幾時用最好

是但
反正主線要做到聖地果區開65副本前置 都升到65

點樣分解

商店NPC

有咩係分解到

所有裝都可以分解左佢

巴打個公會仲有冇位

好多職都想玩但又唔想逐個試

岩岩入坑幾粒鐘都諗過學人乜都玩

再發現ar先係大坑就算了

瞓台仔地板

不過講真依家練角升得好快

推
仲有兩個位

ar包抽到發覺無乜用既卡係咪全部當肥料比有用既卡食?

想食當4星卡要幾多張
同埋合秘密又係唔係同強化一樣要一步到位(唔知點合,但知道好重要)

已apply
39lv貓刀

巴打批得好快

ar包抽到發覺無乜用既卡係咪全部當肥料比有用既卡食?

想食滿4星卡要幾多張
同埋合秘密又係唔係同強化一樣要一步到位(唔知點合,但知道好重要)

打錯字自膠改返

成個公會都批得

相片集其實有咩用

左上頭像 同過圖頭像

點解玩落好疾 隻GAME明明咁低效

留名
幾好玩

直升60個箱係咪鎖死角色
有冇得買定先等個新角

留名
以前玩過一排，之後棄咗
冇諗過個故事咁黑

2地
仲心諗條女咁煩膠

我都覺
明明我gpu 同cpu 都中上級
就算同時玩緊網頁game 都無可能會咁

一樣
我放埋落SSD叫好少少少少少, 都一樣係會突然疾

見巴哈有人屌翻譯
其實真係唔少位置有問題
雖然就話正常人大概都明
但如果聽得明日文會發現有時對白同翻譯出黎意思有差異

個個都黑到爆
打3轉書仲黑

係咪講凱薩琳?
之前一路skip對話 好撚長
結果冇啦啦有條女死咗

以為以前玩果個係國際服開返

玩開bloommerchan

武衝一衝攻擊力差勁鬼遠
官方送裝唔包埋自動+6真係害左唔少新牛
我45LV先知...

有必要衝咩

見個攻擊力差成幾千

差好撚遠 打主線d boss 2秒就秒殺

放42大招打近一半血

呢隻好耐下 之前玩過日股

呢隻game好似都幾年前？
我前幾年玩過一排
但因為得自己一個毒撚玩好快就棄咗game

冇衝都係幾下秒

三轉個故事都好撚黑

建議都係衝一衝好d
驚唔夠資源or成日爆既衝到+4都夠

I MEAN 奸角

個65副都幾難打 成日都趕唔切走位就死左

原來差好遠
唔怪得40lv開始feel到d裝唔夠力秒王

好難升lv 無時間玩

想問浣熊商店1幣包係指邊樣

好易咋喎 想再快D咪食EXP BUFF

貓好勁主角群打唔贏詩音但貓可以

應該有兩個
一個時裝
一個EV lv20
都係一蚊

點解咁大歧視
一開波真係lv15?

係，一開波2城
其實你個個角色都有唔同
就好似歐文會一眼睇穿xxx係25咁樣

玩咗2個禮拜都係得20LV

下 我3日就60

練緊第2隻65

出左8日 邊黎2個禮拜

好想快啲出新角

隻game 最重要都係人權ar 卡

原來得8日咋咩, 睇返9.3hrs

係lor 然後又夠lv轉下一套

入65陪練都無資格

搵大佬,之後瞓地下就可以了

連登有冇大佬帶下

帶埋我

設定代表角色有咩用?

帶埋me

官方派野去哂果條友度

禾又要

認真咩ching
我今日玩咗陣都20lv啦喎

遲D想課新時裝

有咩新時裝

新手玩緊拳
見話好難上手 係咪可以放棄

覺得卡咪轉人
利申玩落冇問題

終於升到第一格

咁唔SET住,未肯定玩邊隻

唔係 代表角色係同之後會出排行榜有關

想問吓邀請信同USB嗰啲任務道具係咪全部冇用可以掉

樂園的引路者

CLS

到時又通街翼

肯定爛大街

好基本

成個圍裙咁嘅款

google埋堆fps drop fix完全無撚用
唔順點玩無雙

我仲以為自己部腦太廢
明明打fps同mhw開曬效果好順

想問下有無人帶打到藏身處 外面好多野都話要識打先組

識唔好亂開技is ok

岩岩試幾場都係佢打地下個招唔識點搞 有時我跳起打幾下佢會自己落返地做唔到滯空

有冇人今日係咁斷線
彈左兩三次

斷左幾次

創左角..點解禁極game start 都冇反應..

仲有無位

暫時FULL左

好 唔該
如果有位可唔可以留一留
ID:女人湯丸

可以入左discord先 我地都係入面吹水多

我好似已經入咗

開左隻炮姐玩

佢今晚個Ser死死吓
應該要聽日先入到

CLS
升到65封頂,但主線仲有

因為有server exp加成

係
諗緊練新角定係繼續玩封頂角

打65副本都咁大壓力，冇心機玩了。

3轉要難
要刷下紅裝

日服三轉，我瞓住咁過

堆屍過

台服冇得咁過

體力制？

係 但唔會唔夠用

打到唔想打

想問60之後係咪繼續主線直至65?

1-65都係只做主線就得

玩左成晚先30lv

Ching有咁多行動力咩
我玩晒兩日行動力先30lv

琴日我升到15lv
今日上30lv 食左一次回100行動力

3轉啲關打人好痛

勳章合成器要俾錢係商城買?

SOR
我放左入銀行

浣熊有

THX

我卡左喺打65副本果個任到

想問65之後係咪會去刷虛空材料拎去精煉60紅

刷屬升2粒靈魂石到9LV

LAG到嘔

玩緊歐文
D主線對話勁搞笑

Dark Soul Worker

都係趁有EXP boost
升隻炮姐/歐文玩下算

真
可唔可以落patch改善下
肯定唔係機廢問題

見人地以前D片都好順

ryzen 5 + 1070
16gb ram
已經裝埋落SSD
隻game都唔係食資源
真係唔明

公會依家有兩個位，未入既可以申請
名：LIHKG

隻驚寫得虧

成日fps drop
特別係過場

留個位一陣申

隻驚太舊

係城到行疾到癲

應該唔關事
舊代理都順

我玩日服都覺得lag

申請咗

有人話轉英文輸入法
熄垂直同步 殘影 景深
用全螢幕玩
會順返少少

D藍/綠任做唔做好
成日打完先叫我再去同一關打多次
扣到我冇晒體力

未65之前都係做主線就得

thanks
做到懷疑人生 好彩唔急做

無野做DL左黎玩,而家升級仲有無時裝送?

有，去到11月5先完個活動

新手唔推薦買直升60包
全力解黃色（主線）就得
去到60先解2轉任仲好（紅色任之一） 因為55裝打轉職任會有dd 難度（頂多食復）

65開始就係地獄
你會發現之前係怪見你就驚 幾秒就死
後期副本係你見班就驚 幾秒你就死（好睇反應速度）
之後見紅色任就解就岩
3轉任勁撚煩 唔一定要咁急
但做現階段最強既65加大防同3轉都要打隱匿
打之前幫你把65武塞爆同屬2粒+9靈魂石先好打
靈魂石相關要打受污染既金色城堡 超睇運 大概打100場都未必夠你做2粒
之後搵熊用錢買廿張kuba 入場卷試到明點避boss 技同背定有咩技唔放得為止先好john 野團

ar 卡睇巴哈會有文教你咩卡重要
2星有d 係勁到你未抽到5星上位版都仲要服役

其他垃圾2星我會做經驗肥
3星用黎合4星熊

琴晚打咗幾場虛空，但感覺打出黎既材料好似冇乜用，係咪唔洗刷虛空，轉刷金堡整石？

虛空d 料留住先 的確暫時無乜用 SH 落倉0成本
同埋解3轉果時你都要打返廿幾場虛空專家

虛空困難2個人唔夠力，又要搵夠4人野團先夠刷
點解仲要刷廿幾場

唔解3轉住
依家升多幾個人仔

虛專你有65送既60紅 再搞好一套時裝 隻王係切菜級

解多幾隻既3轉真係嘔血

除左60紅武器既靈魂石
洗唔洗時裝準備一套勳章? 黃色會唔會比人踢? 同埋洗鍊果到最低人權組隊要求係點?

me岩岩65有d迷惘
睇完第一頁巴哈文但唔太肯定d tasks要做到咩程度先可以move on去下個stage做65副本

防裝可以唔整住
3轉過左65都要返轉頭刷虛空

其實冇其倉 點解要練多隻

因為依家升得快
同玩下唔同角,

loli泳衣定魅魔好
揀唔落手

都係冇波咖啦！

揀左泳衣
有得跑步果屎睇住個屎忽仔un下un下
魅魔有對翼姐住不了

咁你可以唔裝對翼..

有D套裝有特殊動作
可以去商城望下

公會升左LV 依家有6個位 有興趣可以留個名申請
名：LIHKG

why not both

冬之風最正

識貨

玩左唔夠一個鐘刪左, 太垃圾

有冇人有認真睇劇情
劇情上係咪咁多位主角都一定會黑化？
我玩哈露去到3城 發晒神經咁搵個肥仔殺 咩野都唔聽
之後主角都會一直咁發癲然後黑化變成3轉個樣？

想知係咪一開波送左套時裝，套時裝random出？

某四位以前

有得揀的，去浣熊npc到整

因為哈露本身係 復仇的靈魂行者

我想認真睇，但到後面翻譯真係唔得

想知邊隻npc

浣熊

開多隻莉莉出黎玩
其實lihkg 個公會爆左好耐
仲有無人想john? 諗緊開個lihkg2之類既收人

不過講明先 公會暫時無乜用同埋大多人搵團都係in game 功能/discord 搵人

1999同埋勁多錯字

低B妹追殺死肥佬

個公會倉庫有咩用
有啲想掉啲過期藥物入去

基本上放得上市集賣既都可以放入去
另類共倉 但大家都有權郁佢咁

翻譯似係日文版再機翻+人手執
好多位都係用日文睇有兩種意思但翻譯翻哂錯既意思
一係請返黎翻譯既係日文N6級

海港劇情會睇到想一拳打爆個moon
on9到震

終於升到60lv
一身+9裝可以再體驗切菜既感覺

打副本都可以靠聽佢地講乜知道吓劇情
主城對話框譯到一舊屎真係救唔到
明明隻驚個劇情都算吸引到人追落去

60lv果套起海港唔係比怪hi兩野冇一半血咩

真 格硬製造conflict
牙叔人設崩壞

未玩到咁後
希望到時我唔會咁嬲

感覺呢隻game啲劇情寫到啲角色行為性格好易行向極端

仲係草坪

本身背景已經係類似末世後，未死既人類組織埋一齊對抗邪惡勢力
主角好似各自都有好慘既過去

我理解就係
主角本身係15年前+一大班人(幼女+琪唔係)入左虛空
主角佢地變左慾望行者,一齊happy殺人+同路易,奈夫frd子
之後出左虛空失左憶+分左去唔同世界線
因為一出返黎得15年前記憶,所以慾望變成幫助人類,令佢地以為自己係靈魂行
路易+奈夫想佢地變返原本咁樣,但新世界線有2城果條女,依條女好似係洛斯卡(個黃金聖鬥士)出黎嘅後手,本應唔存在
應該係咁

基本上解3轉打黑書會講多D劇情

又送5星AR卡同時裝

用翻以前代理嘅翻譯再加上原廠請嘅唔知咩人翻譯

神作神營運呀屌你老母

竟然係虛空做殺人狂
唔怪知啲情緒會咁極端

仲煩惱緊應該開新AC定同一個AC開幾隻角色玩好
依家又送多套時裝咁唔洗煩了

我同一個AC練幾隻

係
不過歐文係本色演出
因為佢15年前係主動入虛空

我練兩隻 極限
哪有錢玩咁多時裝 插件 同底褲

5星AR卡係新7日任
想問咁另一套送時裝點拎?

我3隻
練左2隻+1隻買直升60
之後新角出黎應該會有活動先再練

600福袋去熊仔到製造

背包卷, 銀行卷果D都做到
搵唔到時裝ge
RE-login睇下先

新角槍女玩得未？

好似話年尾前會出

隻驚啲優化真係好屎
成日打打下會lag

巴哈有解決方案

試左都冇乜用好似

我鎖到60FPS
順左好多

係咪要65lv先見到?
我都係無新果盒時裝換

得500福袋限時果盒
果盒就係?

真,順勁多

ys

我係要隻驚set全屏先順囉！無邊框都唔得

浣熊送嗰套時裝得一個角色有?
其他新開角色有冇份?

炮姐揀咗暗影把武
其他着返二轉送嗰套

係
想攞哂著數既 可以開新既steam AC

無邊框好on9
成隻game會比mouse拖住郁

幾年前有精力我可能會咁做

係咪你成日禁到上面果忽

係,依家算了

如果淨係鎖60fps
Nvidia 個別程式setting都做到

但係我鎖完唔知點解行路好似疾疾地咁

福袋除左時裝同開倉位外, 有咩係必換?

岩岩過左第2章

你有無唔小心開左速成

應唔應該10個初級AR抽抽換1個普通
定直接抽初級就得

咪又係兩星，開多幾張做經驗值算啦

留名玩

Lm 先

想玩埋結他妹但中左銀行唔共通既伏
而家all in埋隻雙槍定趁早轉蘿莉J衫好

如果唔想起新steam ac,咪升到一隻65先

出左到時又升多隻

出果時大把人一齊升

過一兩個月少d人玩就即刻出呢隻
人氣又返黎

一定完左hot time先會出

佢好似話等server穩定咗先出
不過server咁既樣有排搞

泳衣

冬之風係送有外套果件定無外套果件

2件都有

解埋歐文
原來佢隻手臂係自己15年前主動叫哈露斬
為左呃路易

正喎

時裝武器係唔係冇得裝徽章？

點解我Update 完無聲

最強

未玩到，句野咁黑化FEEL

玩專家副本成日被大boss+中細怪 一野訓低倒地
係咪我操作問題? 有冇方法唔洗一野就訓低?

用炮姐一招技都未出完就訓低

shift
暗黑靈魂行者

哈露線先有

我哈露起手，係咪主線尾故事?

轉職

3轉故事? 仲以為係比主線班叛亂軍激嬲

6城果班？
完全唔知有乜用

3轉任啲書仔

Lv65 騎士boss 專家
招招都倒地
Shift完都係範圍之內

DS3我roll soul翻滾都有個無敵時間呀
好想問呢隻game個無敵係咪流
仲有, 又話炮姐右鍵5秒無敵?
照樣訓低

武器裝唔到章

係好無賴
仲要有霸體你打緊佢都可以打down你

想問吓係game度點打速成, 我打速成會見唔到堆字比揀。
例如打OF, 見唔到
1.伙
2.你
3.係

改IME.xml加翻速成落去, ho chi is

加左, 已經係win7 個速成, 係其他位打都無問題。
係一入game打就無哂野比我揀, 但你照打到。
例如 你 字係OF2
你打OF, 佢無字顯示比你揀, 但按2字會照出個你字
打開個堆字就記得, 但好多都要望先打到

語音有無得揀

無用語音, 連麥都無

你要加自己系統用緊果個
我加左
Microsoft速成
<imeName>Microsoft速成</imeName>
<displayName>New Quick</displayName>
<Tag>GFxIME_Ch_Trad_NewQuick</Tag>

係咪要係IME.xml度改?
但我search搵唔到IME.xml檔

Steam>soulworker>本機檔案>GameEtc>IME.xml

冇，得日文

開驚冇反應冇error要點做？

想問之前招人個公會仲有沒位

好

其實我都有D想入
但成日升新角,仲未決定長玩邊隻做主

如果有新玩既巴打想入我地公會
我地開左個新公會「GKHIL」
可以入左黎先，等主公會有位再轉

啲ar卡使唔使等升左做+1+2或者u版先再用

你可以用住先，到真係要升果陣時你可以喺AR卡到收翻

我仲以為無得拎返出黎

八婆幾時先肯出

很想玩

有啲想抽100ar卡

伏味濃

但其實幾抵

抽到幾多張五星卡

未抽

有興趣
係咪又係D課金GAME

7202人同時在線

唔洗課都玩到

依家dl

練完貓刀之後想玩炮姐多啲
又要重新打過

炮姐無愛唔好玩

點解咁講

都唔係，炮姐都好玩
不過冷卻，sg好重要

我個人覺得最反感係貓
d 技硬直值太低 成日boss hi 你一野就會斷左
而貓唔少技都係要你持久放到尾先靚傷

反而部份角色真係可以當佢霸體咁虐boss 用血換血

解過3轉書任後已經轉行唔再做貓打手了

d技好大硬直
打隱匿要練到好熟d技先得
一貪刀就炒車

啱啱steam開服正式入坑 想問65lv裝係咪要靠分解紅裝嚟整？

課得最多係幫囡囡扮靚同買花紋底褲

會直接drop
過關有素材
拆佢drop 既裝又有素材

買相game

好想留個65武禮包比槍女
但有怕到時有新角活動送

活動唔係11月頭完咩

好多嘢要打啲光輝石又唔知點打 而家靠打錢去拍賣所同人買

係,怕佢overlap

同埋我見到啲人有 魔王 稱號 紅色字好型棍爆機先有？

垃圾稱黎 打50場虛專

同感
已經想轉玩其他角色

我以前玩隻三國game都有個叫女人湯丸
可惜各散東西

咩三國Game

台灣UJ隻三群2

純玩琪唔會覺有問題
一玩其他就大鑊
炮姐都差唔多 好卡

無玩過

無意中睇到呢隻GAME上左STEAM 揀左哈露 岩岩玩左兩日

啲周邊產品抽獎券點用㗎佢叫我留意Steam社群 即係未公報點用？

第六區域啲任做唔到交唔到任嘅？打完躁動之魂 又話同布克tv 傾計 但傾計嗰到無得交任、又做唔到「災難起升的凌晨」

抽獎到時會系統自己抽
steam 會公佈邊個中
但好似台灣地址先收到貨

tv 要坐直升機去金城同佢講野先計

5星卡揀咩好

哈嚕好簡單但真係好悶...

但佢好勁

係 亂尻咁噤都有輸出
手殘之友

公會有冇位

想知+1

優先睇你有本身有無4星艾歐，無就揀洛斯卡

有就揀其他神卡：女王/阿魯卡/泰弗/伯涅

依家搞埋勳章

去巴哈有文教點配章

我玩莉莉都係咁嘅感覺
攻擊範圍大傷害ok回血回魂全部自給自足
但玩落好似切生菜咁有啲悶
之後轉玩貓薄血自殘又要儲力反而幾刺激

想問任務解到 天宮別墅宮廷 通關
但係直昇機沒得飛去個地圖係咩事
藏身處隻野難打到嘔打唔嬴

你要去廢棄城堡到揾艾歐接一個叫關注嘅支線任務
先可以去到金色城堡做嗰個任務

Btw巴打而家玩唔玩？因為我都要做嗰個任務
但係要只少兩個人先入得場

好 你加我名：weee

買賣幣同炒價既死全家啦屌
紅勳都炒埋點撚玩呀

想刺激有炮姐玩到你火滾都有

btw 有能力既話可以玩金
他日68副本係必要既人材

我今日組咗嗰金打虛空 專家
3莉莉 1金 打嗰陣無咩點為意 淨係覺得打嘅時間比一般耐
完咗之後 隊頻有條人屌佢 叫佢唔好再玩金啦 或者唔好再給盾 如果唔係打耐好多

有無巴打可以話我知 其實 金 做咗啲咩變咗打咁耐給盾又係咩意思？幫隻王加咗盾？

啱啱月頭入坑 仲未試玩其他角 所以唔係好熟

boss 識令人靈魂墮落輸出變補血
頭上一pat 紫就係
唔關角色事 膠下膠下唔睇清楚就做得奶媽

金賣點係有招技幫隊友上無敵
不過角色本體難玩 又男人

真,
紅勳都炒
係咪想全世界用黃勳

留名
之前玩過日服 台服
比台服代理伏到hihi
現在回坑再玩下先

其實招無敵你咪所有招擋到？

其實全部角42技都係無敵 金只係多一招大家都有份
不過後黎boss 大招係識無視你個無敵

一係跟足玩法去閃大招一係開覺醒（真無敵）

路易15年前係空虛竟然咁樣對LOLI

睇圖都心up
都唔止路易，個泰弗D態度都令人好討厭佢

泰弗 羅德走左之後成個ON9仔咁
力量又下降,又自我懷疑自己正義

唔講佢有冇比路易撚狗，但幾個主角黑化佢都有責任

微劇透

艾歐係直接抽定係有其他入手方法？
啲AR卡又合成又盛都唔識搞

佢真係燈神

所有卡都係抽
有心玩可以課佢1500點果個100抽禮包
好抵抽

D仲炒紅勳
CLS

上網爬左好耐文
想請問下各位依個情況可以點搞
前日仲好地地琴日就變左咁

遲D炒埋黃

LIHKG個會滿左
係咪有2線會

gkhil

申左,極光幻想

一會就升lv可以等下

趁佢未修拿拿聲去刷4城屬性場
一場就成百萬，啪哂條體買裝先搞3轉

u sure 係bug?

Not bug
只係肥同簡單，副產品又多，怕官方會走去下調

已經入左個2線會

想問黑色臂鎧呢張卡點搵？

遲早會抽出嚟

唔係要初級箱先出？初級箱點攞？

課下100AR卡仲好

唔出臂鎧喎…

一陣出5星伯就已經唔洗用佢啦

已經升左4lv

玩到11lv 彈左game

玩唔到
一咁開始遊戲乜都冇彈出嚟

個5星佰最少要+2/U+1 先值得換走黑色臂鎧U+2

飾品點樣改數值，精煉個到可以改屬性但係冇得洗數值

其實呢隻驚D副本難唔難打,洗唔洗好似龍之谷咁一個副本打成半粒鐘

識打既話幾分鐘都打完一場

但黑色要熱身
5星伯可以入場即有

特別係loli同莉莉好技都係愈高攻速愈多hit就加

講多少少，隻game攻速+hit係每10%先有
如係如果你成身砌到1x9%,同1x0%出黎技能hit係一樣

一/二號公會仲有冇位
手殘黨想抱大腿

有

三轉去邊度接任
喺巴哈睇咗三轉流程篇文都係唔明

推完主線未?
完左就去草城個書櫃到接,藍色任黎

推完喇 我哈露
但照買兩本藍色嘅任？

買咩?
接完任會送本書比你

見到了 thanks
因為睇巴哈話要喺書櫃買書嚟打
所以get錯咗

個攻略其實寫得有少少唔清楚
搞到有D人以為係真接買書打完先有任
但其實唔係

我睇咗好耐都唔係幾明

btw唔該晒巴打

三轉書個幾個任都好難打下
岩岩解到歐文

公會THX

有無巴打解緊3轉,卡隱匿,無火力

基本上都係用復活石過去
如果你勳章有套裝會好打好多
紅/黃都OK

你有冇入DC
我地會係DC組人

邊個副本

岩岩開始玩 唔錯
浣熊商店有無咩新手需要買？

lag

4城紫色鋼鐵城堡屬性版
前晚同fd打好似有130萬（60＋70）一轉

全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓全部都係貓

又真係周街都係貓…
好彩我係哈魯

有冇人試過喺尋找隊伍入面開隊但之後個list冇顯示你個隊

貓刀世一

好似武器同裝備都有送
想問下需要課金既位係邊

勳章,ar卡,其他好多要既係肝

d靚衫

AR卡/標籤 無得交易 都係要自己課黎抽
章可以課 可以交易用game錢收

Lm

想問砲姐自選5星AR揀咩好

吸血鬼獵人好型
如果早一日見到我實開男角玩

女角d衫成個情趣內衣咁嘅款

同魅魔差唔多

毒撚錢易賺
但係我想要套女既獵人衣裝阿

永久時裝係咪送完？啱啱先開始玩

steam版7日任務應該完咗
仲有個福袋活動去到29號

係咪冇坦職

奶媽都唔駛

全DPS

隻game 同darksoul 分別就係你水可以狂食但都係唔夠 量同cd 都唔夠你硬食

彈結他果個咪奶媽囉...

打天空別墅有咩jetso

量產標籤

少數推薦用bouns key既地方

同人打副本我發現...

貓刀對ball真係好撚大
次次入場loading都忍唔住望實

炮姐更大

腿更長

小隻馬

我講炮姐
難玩但係有長腿

長腿等新角會唔會好啲

貓廟細燈籠大

炮姐長d架

推
會長去左邊

見d人推薦拎2把65紅武 點解要咁做呢

咩叫拎兩把

笑死下次搵個長玩既做會長啦

上一上水轉個會長俾人都好呀

3樓d人話拎2把紅武

11月12日出槍女WO

泳裝配外套

邊個講LG 壞話我幫佢打柒條友

CLS,又送咁多野

又時裝

但似乎唔可以留起比槍女用...

送野師
有無得睇下佢送個套野先

佛心公司

到時又有新活動啦

我只想快D知道槍女有冇65+9紅武
爭好遠

新時裝 炮姐香撚到

千其唔好著呢件野跳舞

有無男角睇下

無 不了

d囡囡個個都著底衫咁
獵人衣裝先有特色

冇開幾日GAME 2000個福袋仲未換野

multiplay 有咩玩?
使唔使電腦好勁?

歐文

想問下邊到有得睇時裝預覽

唔洗好勁

商城

屌 個福袋活動完左啦?

我想問下我同人組隊打金色城堡嗰陣
成日都係佢哋打完一道門我先load到入去
係咪因為我嘅網速唔夠快

搞到我而家唔敢同人組...驚俾人屌

利申：電腦白痴

通常係電腦問題 買個SSD放隻GAME個FILE入去會好好多
你上網速度幾多

會長上水未

呢排比較忙 我聽日先得閒

36Mbps

玩男角發現唔啱心水del鳩咗
再開過先發現有d野一個帳號只可以拎一次
我係咪已經玩撚完
想玩女角時裝

屌那星想打鋪機都咁難

開多個新steam acc啦

到底用垃圾紫要個套裝,定係用得過嘅紅+套裝
講緊勳章

新手開咗隻貓刀玩
暫時打到26lv主線關開始唔係好夠打
係咪一直係咁衝主線就得
同埋技能點係咪可以9點都得
利申:手殘優閒玩家 玩呢隻game純粹係為咗j女
如果想課金係咪最抵課係咪時裝
新嗰件時裝好靚呀

紅先啦

送果d 武器有無走去+6
之後每10lv 先換 再+6
技你可以9點住先 二轉會比張洗點你

點+6把武器
新手完全唔識

有個強化女人既

廢事轉ac啦咁
照玩住算

等左你好耐

照玩會好痛苦
65＋9唔係咁易上

但而家開新ac都冇咗自選5星ar

btw本來想玩女角時裝
而家乜都冇著住件2轉時裝
自討苦吃

你開新AC課100抽AR卡同勳章就得
好平

如果只係揀一樣既話 課邊樣好d
無錢啦

勳章有限期

等唔等埋新角先開新ac？
定開定一個人玩但唔拎嘢
純換福袋等佢

開定一個人啦

其實勳章除左課金仲有咩來源
同埋低勳章有咩用
爬曬d文都睇唔明

留名準備今晚放工番屋企入坑
依家先開始玩會唔會無野送

效果唔同

活動送/課金/低勳章合上去/90分鐘登入抽

roger

原文連結:

◆ 2020年11月更新預告

☞ 11月第一輪更新

▶ 第8位靈魂行者——艾芙妮爾

- 故事概要
小時候，朋友偷走了我口袋裡的糖果；
小巷裡的小混混也搶走了的錢包；
大人們總是以愚蠢的理由向我索取錢財；
養我長大的父母把我我賣給了陌生人。
你知道這些人有個什麼樣的共同點嗎？
那就是做完這些還能不以為然的笑。
老師說笑容是幸福或者開心時才會出現的表情，
如果這是真的，那麼那些人在折磨我的時候是感受到了幸福嗎？
人類原本在折磨他人的時候就會感到幸福嗎？我的不幸、我的痛苦居然成為了他人的幸福嗎？
好吧，那我從此刻開始也不會再繼續痛苦下去了，也不會再哭泣，
更不會露出像他們那般惡心的幸福表情。
總有一天……我會踩著他們的幸福，去嘲笑他們的。
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

艾芙妮爾出生在雲夢南部的貧民窟，並在生長一個極其貧寒的環境中，因此童年並不幸福。
雙目失明的父母將艾芙妮爾賣給了一個富有的軍事企業。

在那裡經歷了無數次實驗的艾芙妮爾，熬過了無數次瀕死的痛苦活了下來。
卻還是被打上了失敗品的烙印，作為廢品被丟棄。

原本只能獨自等死的這名少女，
跨越了死亡的鴻溝，
在一個陌生的地方發覺自己變成了“靈魂行者”。

於是乎她告別了被丟棄的過往，也告別了曾經受過的無數苦難。
以自己身上刻著的代號：F-N.el將自己命名為艾芙妮爾(Ephnel)，開始展開全新的人生。

- 艾芙妮爾上線時，“蒼白的夜”等時裝將同步上架。
- 正在準備幫助艾芙妮爾練級的各種特別活動。
※ 詳情請見日後的維護更新內容。

▶ 全新增加A.R卡積分商店功能
- 全新添加可獲得【A.R卡5星選擇券】的專用積分商店。
> 在商城內購買A.R卡相關商品時，即可獲得“積分”。累計的“積分”可在積分商店購買其他特別道具。
> 獲取的積分僅能在當月使用，過期將自動刪除。

☞ 11月第二輪更新

▶ 哈露外形重塑

- 哈露的基礎時裝、髮型、圖畫被重塑。

▶ 歐文/伊莉絲平衡性調整
- 將對歐文的隊伍增益效果進行優化，使得歐文能夠在隊伍中變得更加活躍。
- 預計對伊莉絲進行優化，使得其在近戰環境中能夠更好的發揮。

▶ 城鎮內衣展示方式修改
- 在城鎮中展示內衣時，可展示實際穿著的內衣道具（原為只能展示基本內衣）。

▶ 便利性優化
- 將可直接在對話窗口使用超時空喇叭。
- 傳送門系列道具冷卻時間縮減。
- 遊戲幀數優化。

希望各位玩家可以多多期待我們11月的更新，
感謝各位的支持與愛護！

※ 實際更新內容可能會根據情況有所改變。
更多遊戲詳細資訊

bitdefender會block soulworker隻anti-cheat software
要放入白名單

不過你可以練多幾個人仔打錢

點解嘅？
唔係冇共倉咩
打完都過唔到去第個ac

你可以郵寄

thanks巴打

姐係ar卡有5星保底

郵寄食手續費。建議搵朋友幫你過

大家練新角係開新ac玩？

我直接同一個AC

但係無得共倉,
開新ac會唔會好d?

就黎65lvl 咁多後期副本應該打咩先

咁一定會好D
睇你自己

黃金城
隱藏(想搵大佬帶我

隱藏好難打 飛車次次都食中兩架
開緊都咁啱遇著震地跳唔起又死
仲有放毒個圈老蓮咁遠仲要比卒仔卡位

真...
打5場都唔知有冇一場過到
有冇大佬可以帶下

咁主線仲洗唔洗推落去

你要沖完主線先解到3轉同有隱藏

已經背晒D招式 但都係避唔到
D復活石用到得返50粒
唯一比較好嘅就係唔會開禁招累街坊

- 遊戲幀數優化。
希望唔會係假

打虛空刷料洗靚套60紅d屬性先
然後三轉任跟住隱匿

靈魂石洗唔洗開始刷左先

得閒可以刷吓，刷住兩粒同屬6lv可以用住先

真心如果你跟65副本，最最最基本一定要兩粒9lv靈魂石。你可以60武，可以屬性唔係靚，但9lv靈魂石要有。

今次萬聖節物品點拎

熊npc每日可以買一張活動卷入去打

出車果陣開覺醒/覺醒技無敵
放毒果陣一開始你行遠少少望個圈會易睇d
有小怪卡就碌過去

見到新角色好似12/11 出,如果係想主玩新角色而家開ac會唔會有機會攞咗d綁角色既野搞到遲d出新角色用唔到？定係而家開住ac都ok?

可以開住ac先，每日on一on
每日登錄個獎勵3抽 會係帳號信箱，你唔好領取住可以儲到去12號

60紅武+9勁啲定係65紅武+9勁啲？

認真咩。點會唔係65+9紅武

可能佢見60武有某技能加攻 1000% 所以先問 唔好怪佢

同埋65LV武佢仲未係100% 所以數據上可能就咁睇差唔遠
你要自己用精石刷個100%

唔洗刷到100%都得
利申刷到95%以上停左手
本身65紅武固定效果加2484傷，1000暴傷同20%boss傷已經高好多

D錢用得勁快

隱藏一開始要跳,屌成日一lag跳唔起就玩完

補充番如果有錢刷到高精就梗係上100%

求公會收留

到底點樣先唔會比車撞,65副本

開大技 or 係咁shift

狂shift?

其實打耐左就唔難，不過我經常保險D都係開覺醒/覺醒招大去避。
如果無得變身就睇下D車係咩位黎，之後SHIFT 走

覺醒 覺醒技唔好慳

fail to load Xigncode exit the client
點搞

冇手機版少好多人玩

但有時回得唔夠快
用完第一次
第二次就黎

點解Load game可以Load咁耐，定係係我問題

所以艾歐/洛斯卡 係人權卡就係咁解

我用SSD都係有D慢

自選得1張艾歐
應該升上+2先 定係 直接用？

照用
升到就升

到底做唔做加大裝

等後面d野出左先做都未遲

有錢有料上+9咪做

點跟

啱啱裝咗 5700xt fps drop到仆晒街
爬文fix緊 有冇AMD嘅朋友都有一樣嘅問題
AMD冇人權

2070s 一鳩樣
Lag機咁

愈黎愈懷疑原廠係STEAM上面其實投放好少資源
一直以黎已知gm得一個
翻譯又係搵d垃圾翻譯組仲間唔中有簡體字
又唔開個官網,搞到一堆人去錯垃圾辣椒度down之後問點解入唔到

真係賺到笑

隻game防禦係咪無用

隻驚最高峰人數得7千9人
之後仲會越黎越多人退坑
睇唔到邊度賺到笑
半年後隻驚仲有3000人應該要慶祝

試下2萬防去打8人，天真呢d
兩三下就訓低
65應該一下普攻都食唔起

一開頭壓低哂成本咪識玩囉
原廠今次真心夠「誠意」
如果仲有3000人真係算係咁啦隻game 又舊優化差又唔係特別靚所以難吸人

淨係日系風同時裝都夠吸引我玩
官方係咁送野算唔話得佛心公司

真係送好多野
之後11/12出新角又會多人

你以為原廠係咩大廠
淨係整你台服D野咩
韓服又要研發更新
又要分資源落你台服咁細個市場

睇黎只係得一個gm 喎真心？
家下係講緊直營一個區域既市場而唔係搵其他公司搞代理
實際有幾多人為台版做緊野真係唔知
但暫時各方面睇都好似得一條友一腳踢咁
如果真係請多幾個應該會更好，捉rmt 同d 垃圾廣會快手d, 又可以執執d 翻譯組既爛翻譯

送野如果跟角唔跟帳號會更好
玩4角好撚痛苦

咁多時間

原本做開天農唔怕

啟蒙都比85狗買哂係度炒
遲買真係等食屎

隻GAME冇PVP咁 第6區打交笑話黎(技能又冇得隨時改PVP一套用PVE一套技
冇PVP既GAME 實少人玩 每日刷副本刷副本 刷多幾日都悶...

抽左個特價勳章包已經整到全身紅加紫出黎
炒狗食屎啦

未開 韓服有

人地steam 咪講左請緊人lor

學台仔咁講應該開服3個月後就知龍定鳳

真，比錢廠商買 都唔會比幣商/炒家

gchi 課金

有lin ban得

Steam community一堆人話咁樣賺唔到錢

見到d 人角色著咁少就黎變性慾行者

每次過loading screen都忍唔住打j

D時裝件件都情趣內衣咁

色情行者

韓服新時裝

炮姐今日生日

韓服12月新角

都係女角

步槍少女

又要升

日服就話唔係LG營運
如果steam版有得跟韓服出合作就j死人

點解我會睇到konosuba

屌好撚似

琴日開始打65 發現其實唔算好難
係容錯率好低 差唔多一個失誤就收皮
不過打左幾場都未見到d波係邊

得一個人可以入去推波

我發現唔同角色會有唔同劇情
廢事劇透我4重加密先

Kono subarashii....
堅係konosuba喎
但係網上google唔到有咩合作活動

玩左一個禮拜，65之後做咩好？

隱匿,天真,三轉,屬金

有生之年會唔會見到新男角

裝緊 好似幾好玩

巴打玩咩角

隻game 晚晚都有人嘈交真係正

隻隻online game都係咁咖啦！第一次見？

嘈到上巴哈真係第一次見
日日有花生食

家下都無乜玩有世界頻既game
對上個有廣可以玩既已經係n年前瘋谷

炒勳死全家

黑椒代理果陣時好似都已經係咁

最好野有時嘈埋無聊野
隊長唔開資但要申隊既開

屌咁你睇唔過眼咪自己做隊長招人囉
反正申得隊 打得快慢係大家共同責任
我就入人隊都查哂人地三家先既包無投訴

依家入坑仲有冇新手衝刺活動之類

其實最緊要係當下玩家會包容金勳玩家
咁先有機會說服大家唔好再益炒家

日服呢就有時出活動藍定綠5合一必出黃 黃出紅機率up
雖然應該少人理下級勳但至少叫有機會咁囉

照開
換齊福袋先
等12號再決定點搞
因為家下入已經miss 左自選5星卡

但話就話唔益炒家但供應有限係事實
遲下正路都只會愈黎愈貴
只係因部份玩家而搞到漲幅咁誇

明明早一星期擴展武器仲賣緊145000-150000 /1件
有一日唔知邊個開始賤賣120000,搞到而家個價Fix左係130000左右
我靠打黃金城堡搵食㗎嘛

有人話12號會完掉寶加倍 到時擴展價會升喎
我就唔理啦 反正6999左

68唔洗用咩 儲返d好
btw遲下無雙倍經同掉落又少左個練分身同動力

無雙倍經係咪會卡任無咩時間玩隻貓刀仲係60

2轉把武器時裝玩玩下唔見咗
Jm9 唔係永久咩

限時㗎

你個名...
咁熟口面既

你都係

仲未決定換邊套比佢

限時防爆同能量轉換係咪換黎冇用
佢啲裝都封哂頂,精練又係用虛空碎片唔係能量轉換

yes

thx,咁我拎去換藥水

你65裝+9哂？屬性又洗好哂

新手留名
貓刀幾好玩

後悔玩貓刀
想玩Haru多啲

我玩完haru 再玩貓刀
覺得貓刀正啲

玩莉莉/金
一個回血招一招回7,8成
金就有無敵

男人不了

呢個真

成班情趣內衣企街

幾錢Q
貴貴都俾

幫我畀埋ok?

想問嗰個野餐墊 係咪可以收回
點解成日坐去d啱啱開墊既 坐咗唔夠5分鐘會無咗嘅???

想問下福袋點用
同埋iris勁唔勁

遲啲直接寄件啲禮物俾你（好似係）

等聽日出槍女你再試邊隻岩玩先開波喇

其實已經玩到20lv
大波+重武器=best
但唔知勁唔勁姐

勁唔勁都係其次
有愛最緊要

高傷，但無乜打擊感
利申玩炮姐，準備轉main槍女

新角本身都好似有送永久時裝
福袋果個可以比其他角

有無公會join?

我今晚都想join

尋晚先玩
留名

PC你又啱

啲女女正同埋非支資就啱

係主城每隔幾秒就聽到隻貓呻吟 附近有幾隻仲會變到交響樂咁
好撚煩

蘿莉都冇佢咁嗲

希望遲d更新可以mute指定角色

玩返e7未

太肝不了

破貓

新手入坑 想問下d職業平衡性點樣 同埋4個fd玩洗唔洗夾職？

個個職一樣冇話最強
技術>>>ALL

準備周街槍女
個個玩一字馬

個個職1樣？

因為全部都係輸出
幼幼就有多D回血技

除左結他妹係有補血技，其他職都係輸出

新角送65+9
正正正

屌睇完教學都唔識打隱匿
整唔到裝

防裝都係要farm

幾時共倉

真,
唔係咁爽掛

今晚直接幫新角買直升lv60禮包

買左比哈總

其他角冇？

開多個AC咪得囉
反正都冇得共倉

冇 限定新角用

真 同你啱啱玩去浣熊整個20lv包一樣
但限新角用
同埋開角送時裝
好似未計萬聖節活動嗰張卷
即係有兩套

唔會共了
送晒5星自選

第一次玩嗰陣啱啱出砲女
玩玩下見到韓服出咗刀女 諗住等台服出就玩返
點知等咗成年 上次一回鍋第二日就執咗

依家想玩槍女 係咪都係單機狂打主線就得

係
冇興趣睇劇情嘅話買直升60仲快

下 咁唔公平？ 咁新手想玩其他職咪輸成套裝？

新ac嗰個20lv禮包有取消到咩

係一件武，好易拎，重點係+9

不過之前有個活動已經成一個半月比其他人拎果件野

“升級禮包活動”終止。
呢個？

啱啱開始玩係咪跟住主線做就得?
同埋有冇話要特別做啲咩?

係...真係取消

冇 淨做主線就得
57-60lv咁上下會有得接2轉任
到時先2轉再做主線
解晒先

上面巴打講既69+5係咩黎？

咁其他職新玩係咪含得撚？

所以我尋晚由0玩咗成日衝隻貓刀上57
拎齊活動啲嘢就9點維護

係 第一次創角嗰班玩其他職會含晒撚

決定戈由貓刀轉職玩哈露算
佢嘅露臍裝莫名其妙地吸引我

炮姐真係好正
踩大炮個勝利pose

Lag問題係咪冇得搞
搞極都唔掂

陣間試吓
仲有開驚開勁耐係咪正常

直升60幾錢

百幾蚊左右

成街都係新角

多到痴線,一入城嚇死

一字馬
(SL人UT）

密集恐懼症

9千幾人上線

複製行者

槍女正
又佐倉配音
想睇佢攞長槍跳舞

用我枝長槍

你地有冇拎到新角嗰個升級禮包
我搵極都唔見
又話開新角升到20LV有嘅

冇嘢了
原來收埋咗起身上面個20級防裝箱
仲以為要合

想問連登係咪有開公會?

入DC搵啦

用10張初級ar換1張普通ar抵唔抵換

有巴打初級都開到5星卡

Cls
嗰位巴打出街要小心俾車撞

艾歐換喎？？？
咁神奇試下先

all in全開

今日突襲福利好似有送背包格

請問大家會點處理d冇用嘅ar卡

當肥料食

CLS
送勁多

今日上線就有？

唔洗用倉庫了

有位放垃圾了

thanks我仲以為拎嚟合tim

合成試下會唔會合到2星淙熊

有選擇困難症
槍定刀好
啱啱升完刀65

邊個有愛玩邊個

Y not both

有冇炮姐配點分享

兩隻都升到65了

爆完主線之後 升到57LV
之後打咩任務/副本會升得快啲?

原來槍女送自選AR
咁槍女算
刀冇拎到自選

貓刀好正呀

無人會唔鍾意貓 就正如無人唔鐘意武士刀
而兩樣加埋就係無敵

見台仔討論緊家下官方禁用game 錢同人收唔可交易既商城物？
堅定流 強化次數回復唔課咪要靠活動送果dd

新手一問 ar卡係咪要升滿u埋先用?
5*好似好哂資源係咪直接用?

直用啦
滿u等到幾時

呢隻Game嘅畫師係咪中意啲角色全部唔著鞋

我想問天真之夢點開,係咪有任要接?
我已經打到去六城

槍女二轉三轉會著番鞋

貓刀有著鞋架睇清楚d

有無槍女二轉圖可以J下

唔好話3轉
2轉都唔知幾時出
少幾招技好唔慣

嘩屌二轉個樣咁正嘅

下個月出掛

三轉個眼神

之前開ser活動抽中嘅滑鼠墊到左了

大波波

開箱未

借問聲出左pvp未?

好似無咩人討論pvp

係咪未到55都唔駛搞AR卡，章，其他野？

太大張,應該得個措字,張檯擺唔落

冇野啦 原來ar卡用完可以變番卡

係,可以變黎變去

不嬲都有
不過無咩人玩同認真玩

真正PVP MODE 韓服先有
STEAM 服未出。

依家FOR 人打交既 得個第6區

好難認真打 一黎冇得隨便改技能 麻痺同暈既特性係副本完全冇撚用
做唔到隨時轉換PVP一套技PVE一套技 都冇咩用

佢依家個server咁款打pvp應該除左勞氣之外唔會有其他感受

我就係指呢個模式

我見佢同疾風之刃個pvp 差唔多模式，但都幾多人熱衷pvp
但相反我就好奇點解soul呢邊好少討論pvp

求公會名

個強化系統好趕客
上到+6可以連續失敗幾十次
強化專家定失敗專家呀
都痴撚線

講運
試過+6上+9, 700萬搞掂

負皮了

自申仲有位

唔知點解禁G開唔到公會視窗

要搵NPC

已申

btw呢個畫師係而家既官方畫師
佢畫伊莉絲個眼神好易認

就黎可以開新post 記得貼潮文

終於衝左槍女上65lv，主線仲有一堆未做，等佢開放lv上限先再做

依家想襯26號活動完之前用哂D限時防爆同地雷，

1. 請問係咪65武器揀二型，防具揀一型?
2. 拎完就武器洗爆傷=BOSS傷加成>爆率=貫穿(前期效益普普)=攻速>其他，防具跟飾品洗冷卻>爆率>爆傷
3. 自選5星AR揀洛斯卡
4. 自選時裝卷我覺得泳裝靚D但係得3個章位，係咪揀返有6個勳章位既好D?
5. 勳章/靈魂石/標籤呢D係唔係同AR卡一樣裝完可以無事除返?
6. 我依家用緊到達+真實 呢set稱號，有冇咩稱號建議打左先 (150次果個我遲D有時間先...)

麻煩哂

1. 直接用65lv 武器，官方有送
2. 爆傷，B傷，貫穿呢3個應該最好
3. 聽講係，除非你有4星艾歐就換其他
4. 官方應該有送勳章插糟擴充劵，揀你鍾意果套再用卷加位就得
5. 唔係，要解除器或者錢
6. 打錢就用掉落 大富翁

有錯勿屌

1. 1型
2. boss傷/貫穿/暴率/攻速 防就 cd/暴率/暴傷
3.睇你有無艾歐
4.自選個D時裝都齊晒勳章位但要自己開洞
5.除左靈魂石其他都無得拆返落黎
6.得150回音同3分鐘值得用 其他睇情況 多數都係用住到達真實依個先

唔該哂
岩岩開到艾歐，可以揀另一張AR卡

飾品應該都係用紅60?
65+9武同60防裝係咪都可以用地雷刷?

60裝用60王紅球刷
65用地雷

我想問有無人用Full screen mode
禁Alt+Tab無反應,次次要Ctrl+Alt+Del先出得返桌面
係咪我問題定全世界都係咁

me also

用無邊框模式囉！

borderless冇1920x1080

我有嘅

似係你問題多D

可能notebook問題

我desktop都係咁，另一部無事

我直接去改General.ini就得
set番resolution同SCREENMODE=1

仲差少少就1001了

試過，set完開game都係還原返

我入商城 按ar卡個機率
就出返桌面
辣殺驚

估唔到呢個po可以1001

1000